如果工作表現都有GPA 你會比自己幾多分？

0.1